[ONCE]TWICE討論區(29) 515 SIGNAL COMEBACK大發！ 요요~ 1 0

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

TWICE
SIGNAL
2017.05.15 6PM

#TWICE #트와이스 #SIGNAL

99line留名

LM

新post 留名
Btw 原來咁都係劇透
各位名偵探Once好勁

新PO留名

新post 留名 我南世界第一

留名

留個帥名

新post留名

留名賣腎

撞psy

Lm

LMLM

留名 期待signal

lm

我JYP留名

新歌開頭有J~Y~P~

signal留名

J~Y~P

今次撞psy
又有j~y~p
Mola mola

正呀

新po留名

J~Y~P

留名
JYP世界第一

BTW VAPP翻譯完都係唔明講咩

留名
J~Y~P~

都明明地既 好似話係泳池拍緊cf

OPPA講話依家拍緊野，新歌有JYP~，SANA:ohyo ohyo之後走左，OPPA好熱想游水，OPPA以前學過，SANA唔識，多賢學過飲左水之後無學? 成員入面MINA識游 子瑜怕水，MOMO跟過MINA學游水

我唔明點解你地會想聽到jyp

睇黎要認真學下韓文

開左v

新post留名
Signal大發

ohyo~~ohyo~~

新post留名
J~Y~P~

家姐話組長應該唔會睇chatting 話有少少復古，編舞難啲喎

JYP編舞

冇買 channel +

我都無買，今次ch+好長

點解唔買 今日又v又chat

我最期待的畫面出現了

我反正又未必有時間得閒睇到live嘅
逐個月/年俾錢睇重播我覺得唔划算，做返普通人算

話signal 難過touchdown

新po Lm

希望mv有jyp

今次CB主打JYP~ 大發

隻舞同膊頭有關 好似係

오호오호~~

咩心態黎上面個班

冇買ch+

上次係幾搞笑

不過唔好又黎啦

家下到子珧chat

Sexy 晏嗲

子瑜話happy tgt個 schedule 係佢睇咗新聞先知

睇黎都忙到無留意呢啲

子瑜話sana講嘢叻 所以會信佢咁去拍

好似應左我

點解子瑜D翻譯咁正常 其他果D全部1999

因為子瑜用小學雞韓文

子瑜話想再拍小電視

子瑜打得formal 其他人用網上用語

15號岩岩好出糧

等睇又比人叫廣場舞

完lu個chatting

成份糧奉獻出嚟

不了

買一隻支持下算喇

起碼即係子瑜無放件事係心先

蝙蝠俠

twice tv sp出左第5集

Vvv tv special ep5

ig update

瞓覺好cute

家姐個笑聲

佢肯定想襯彩瑛瞓著個時用snow製造唔同黑材料報復

下星期都會有twice tv

又可以變返每日都有新野睇既日子

Yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

犯規

呢件係咩事黎

過左去無謂提 想知可以自己搵下道歉事件

都過左好耐了 我都唔記得左

ZY ❤TW‏ @ZYLeeTW
然後孩子們真的很忙 ONCE也好忙 一邊是V直播 一邊三歲又在聊天 然後三歲說現在組長沒在看 快點問吧 但是直播房ONCE一直留言“娜璉歐尼在爆料”😆 歌曲曲風不是“復古” 大家不用擔心 主打歌的確是“SIGNAL” 但是專輯名稱孩子們自己也不知道 收錄曲…定延說都很好 請期待吧

我覺得重點係....3歲一直在玩命

新po留名
Signal大發

名井南無敵

7月果個演唱會 幾時有得買

大陸最多人傾twice 係貼吧？

好似無飛賣 要睇就要入哂兩個日本fansclub

應該係 但係同時間hater 都係最多
得閒去下twice 吧就算 唔好去咩野路過的一只吧
勁多hater

屌 仆街喇咁

冇理由冇得賣架 點搵錢啊joy

search 下先

無HATER嫁我諗 D ADMIN會BLOCK人

睇還睇，唔好將果邊d野攞過黎講

請立即停止FF
否則TWICE遠離你

呢個係無得賣 佢講明左入哂兩個FANSCLUB就免費入場 同埋已經FULL左

留明

唉

燈神

絲打會去?

Twice 吧 冇hater 個到捉得嚴 .但係路過吧冇規矩所以有好多痴線佬

6月17-18 twiceland encore

港場

會呀

都市傳說再現希望

第一眼認唔到

錯 係直頭冇港場
出得 encore 就冇其他

點keep d皮膚

正呀 有香港場 哈哈哈哈哈哈

港場呢

新post為主人留名

jamaal indoor stadium好似係韓國體育館 即係無海外場

唔舒服就睇醫生啦

等二巡
直覺話我知二巡好快有

千祈唔好係candy優先啊拿

我都去 好期待抽位

encore 頂

唔好咁快踢爆我得唔得
我都係想ff 下姐

呢次encore已經好明顯會係candy優先買飛

既然冇港場 就去韓國睇

成個5，6，7月Full schedule

睇下到時有無得一齊 希望抽到頭位

個schedule會唔會太密
chur到佢地殘晒

好啊 唔求好前 唔好山頂位就得了

整好咗日本fc?

或者JELLY都會同步呢

睇翻之前個notice啦 candy>jelly>一般
根據其他團心得 就係會分開三段時間賣飛

買到飛先算，今次唔食黃牛了

Jelly 可唔可以買兩張飛？

有冇有經驗人士知唔計機票要幾錢到

冇人貼
呢張唔同架喎

係 整埋日本電話

一人一票的正常 但一般個陣應該會比你買多1-3張

日本電話呢part先最難搞 唔知點整好
巴打點搞？

琴日個張型
今日甜笑

人人生活態度唔同，豐儉由人....計唔到

我有朋友喺日本所以借到 之前揾過電話卡 但係唔係090 080 所以唔得 可以揾下訊息代收嘅應該

無日本朋友

都話JYP 啲teaser永遠最難估
尋日就學院復古風 今日就整個太空theme你睇
Btw 港場

我有阿 但係咪宜家就算整好 都抽唔到sc飛？

總有JIHYO多返個髮夾

佢官方仲未cut 去到6月12都仲有得申請 但我上次係twitter見到有個人飛no.已經去到9999 睇下絲打博唔博

你有冇入哂兩個fc加埋入去sc個網到登記? 如果有受付編號就已經抽得 佢應該係6月中會send個message去個電話到 然後再用個message入emtg攞飛 個message可以朋友收再send返比你

知唔知幾時先公布中唔中飛 我求入場 想見證下
係咪電話要080 090先申到mobile fc (?)

Thanks

有人估MV可能玩time travelling，復古X太空

signal 套劇都係

有登記到就一定入到 只係抽位置
呢到登記
mobile fc好似可以唔使 不過收sc message 就一定要080 090開頭

encore場不了

唔洗抽飛 你入左兩個fc 係官網登記左就可以入場 佢比左個number你就可以等6月抽位

呢個動作係咪接收signal

page two timetable 係籃球場，Lane1 係過山車
你仲信佢?

地址大家用朋友地址定點？因為我朋友係日本人又係once 佢地址用唔到
最難解決應該係sms 同地址(?)

之前TT 啲teaser 出咗一個星期 都冇人知佢咩 concept 所以都唔好曬心機估 到時候就會出情況

我用集運地址咋 個地址好似係收禮物啫

原來係咁
好煩阿
電話好似買simcard 個種唔得

係 好似要上台戈D先得

睇翻encore 今次 signal 應該活動四星期

子瑜同我講左唔會有港埸架啦,唔洗FF
汪~汪

上面咁多vlive係ch+既聊天室定係段有片？

好似兩樣都有

痴線 vlive多到唔知點追了
我目前進度好似係睇tv4

兩樣都有

慢慢睇 依加應該會不斷出 所以唔會睇得完

係喎！唔講真係唔覺

放月歷 留telegram

我睇左陣先覺得唔同

cr.@ZYLeeTW

咁仲有jihyo腳擺法...髮夾...
同埋大家表情都轉左ge...

飛去睇ENCORE吧...
唔好浪費JELLY個通行證

Jelly係咪一定買到飛

緊係唔會啦

做得candy一定去演唱會 candy唔知有幾多人呢

我另外想問 download EMTG個個app係用自己電話down然後登碌emtg個id定係都要用朋友手機down個app再登錄?

祈求天父做10分鐘好人 賜我一個8月場

樂觀D，可能有D未考完試，撞唔岩買飛時段等等原因唔會去呢....

Candy 都未必買到飛

點解我會諗起依個post

黑人依個手勢其實係咩意思？🤙🏾🤙🏾🤙🏾

應該自己戈個 到時入場都好似係攞自己部電話嘟飛
不過自己同人地部電話有分別咩

6月又要去

Oh jelly jelly

我都飛去睇算 唔q等港場

呢句真

與其等d 唔存在既野不如去d 確定左既韓con 啦

去interpark 搶?

因為android機好似係一入就會自動記低你sim卡個電話號碼 我驚到時收唔到

想問下大家，如果搵代購新專輯嘅話，你哋會去邊度搵?黃金？IG shop?

信和咪有得訂
點解要去黃金

E 記

E記

等消息

想比彩瑛dum落山 lm

＋1

下次都唔知幾時，有時間就好去
不過撞正去旅行，點解D演唱會唔早D宣佈

記錯左

唔用刀？

咩話 掟佢落山

想要幾多種死法

你地冷靜d阿

出面又有post踩twice

triggered

wfc
點解要花時間理anti

公開po

彩瑛dum你唔郁呀

yes

一向唔理

人地幫緊我地回歸做宣傳

哈哈，咁要去多謝佢地， 叫佢地15號去聽下有幾難聽

越反越紅

我地係度傾洗乜理其他人，做咩事都有人支持/反對架啦，邊會統一到，洗咩咁在意

又E記 成日係個post到hardsale好咩

呢度E記主埸喎

由高登已經講到而家，我地係推薦，唔係叫你一定用，你可以自己去XX首站買架，冇人叫你一定用
我真係諗唔到邊間好過E記

由舊登講到而家啦

潛水先~汪汪

其實好奇想問，係咪有e記人係度？

E記有咩好得過信和mini skymusic？
冇惡意。

計銷量

睇心情 可能下次想豆用 signal 整死我

skymusic都計

點解會覺得係hardsell事實左根據過往黎講佢地係做得幾好 起碼唔會等半年先拎到 而且有人問就梗係答個好既比佢 唔通特登比個伏人踩咩 如果係咁下次都係唔好問自己搵
等睇比人話係e 記打手

但skymusic D人好串
所以唔同佢地買
上網搵的確係E記比較穩定

Skymusic至少早啲E記到貨啦

由舊登講到而家，唔好用都唔用咁耐啦 ，同埋信和嗰啲話計你係咪知佢真係計
我介紹你去子瑜首站囉，等半年先拎到

咁你自己都有Skymusic呢個答案啦，問黎做咩

其實真係唔明班anti咩心態
唔中意咪咪撚睇囉...
我又從來唔見once出去主動撩事鬥非
點解咁得閒耐唔耐出post踩twice
利申 睇完得啖笑

公海一向唔睇唔理，娛樂台班傻鳩隔幾日就出一次架啦，慣晒

12頁留名

垃圾人見紅就反扮有主見啫 唔洗理咁多
根本連登好多都係小朋友 人云亦云 冇乜思考

自己嗰隊上唔到咪要發洩下

仲有一班反韓見紅就講架啦
舊登見過話來自星星的你抄tbb

人哋係點我哋唔理啦
我樂意課金你咬我
大家都係留錢準備新嘅循環
就係出專 再出泰版 再出tv dvd 再mono 如是者一直loop

見人屌咪跟住一齊屌囉，出街見過勁多小朋友都上，仲要擺埋上IG話比人知，唔明點解上連登都會有優越感

而家咩都反架，好似文革咁自己人批鬥自己人，好似曹星如拎獎牌都要批埋佢

咪係囉，唔通佢講完你就脫飯？
儲定錢買佢地啲碟支持佢地仲好啦

點解無人提mini既？
如果我過呢度無e記既巴打你地信唔信？

最搞笑係話自己冇follow開邊團
喺到扮正義路人

彩瑛隻狗留名
公海post由鳩佢地吠啦
啲人耐唔耐係要刷下存在感

有人反先係人氣既表現呀 冇人識你既話wfc

仲有兩個鐘出teaser

腎就養好㗎啦.... 係無聊八卦下啲anti諗乜啫

幾日一次都慣左架啦，唔好理娛樂台班傻鳩

我準備好了

Mini之前有講話 真係要去信和買就去mini

anti為大家練成強心臟
要感謝anti

Mini老闆好得意 飯左佢以後要指定搵個男老闆買

連登仔乜柒都反架啦，又唔係第一日上連登，講親台日韓都話祟台日韓撚，根本唔洗理佢地

好耐無入黎 輕輕一推

以前訂過都唔錯

推到老闆都見到

識野 有冇人覺得個老闆好得意 所以以後搵佢訂野

屌 以為我變態

聽fd講好似如果係韓專既話會遲個幾兩個禮拜先到貨，但通常泰專會快好多到

直覺話我知聽日5點先出

哪有咁多ANTI
你上到最TOP
但人地唔覺你係最TOP咪屌7你囉
好正常

見到人講e記上下水先
e記平+算早交收 所以先推薦姐
拎信和個到貨時間黎比無得比
同ig shop/首站比 e記係平同快到貨 通常頭一個禮拜就拎到貨
你想第一日拎 食貴貨都可以去信和買
跟站買都係因為平d+有得即時換下卡吹下水咁

mini就計，sky就好似

上次買完即刻換埋卡
方便好多

所以推薦大家搵我可愛老闆買 如果唔係佢唔好買
利申：mini男老闆打手

啱呀 唔明點解要用間實體鋪同ig shop比

Mini係計銷有保證 老闆都nice d
天空就有周邊賣

上次買完我低頭走左
就算幾方便都幫唔到我

個老闆呆樣笑到仆街

聽fd講幫襯e記就有得睇e記去簽售影番黎既靚相

你follow E記Twitter 都有

無人有子瑜換
傷心

咁點解knock knock韓專果次你地遲咁多嘅？

係呢度睇嫁

我點知 我都唔係e記既人

你意思係e記幫人訂專去簽售？

你中咩先
雖然我中果張唔差 但我知係換唔到 頭也不回走左
儲起佢算 再收卡

以我所知，有預售特典個啲冇可能係簽售

我真E記打手，平時啲野都搵佢地買，都算快到，又有交帶
不服來辯

你應該唔知簽售程序係點
如果拎咗啲訂專啲碟去簽 啲碟邊有咁快到
反而不如問下啲首站係咪拎咗啲碟去fs更好
E記啲人係自己比錢去fs

我都係

次次都跟E記訂
每次都同啲巴打輕鬆換齊賢賢set

賢妹

與其話呢到有e記打手不如話有其他站既人係到

睇到你講 我又搵左搵e記個ig
2月20號出既碟 人地2月25號交收到喎
人地e記都要翻工翻學 星期六已經第一時間交收
可能5日對你黎講好耐啦

點解你會係到

廢事唔尊重佢地
不過以價黎講 手持外國line 得天下 我信了

換卡
拎住張子瑜換豆 比d學生妹笑
有冇人明

其實你覺得遲既定義係點先
即日岀碟然之後即刻交收？
如果咁先係快既話反而快到我有d驚
其實你唔鐘意e記覺得佢係垃圾可以去第到買
冇謂引起駡戰或者中傷e記
(利申:舊登CD-ROM睇住e記大

豆飯會明

E記比人專登黎狙擊我自己就有跟開，每次都首兩周拎咁制，仲次次都換到大家姐卡，你咁多不滿咪唔好跟
利申:e記打手

因為個樣
利申:我都係地鐵交收比人笑

我都想比學生妹望下滋味 有無巴打同我做場演 比我享受下

I know that feel

你做學生妹可以考慮下

以事論事 佢地唔鍾意都可以發表意見既

有j學生妹要嗎

我估應該要出碟第二日就有先叫快
(利申:都係舊登CD-ROM，見住e記開壇)

試下一齊搵唔同港站既缺點

不如你問下絲打肯唔肯？

e記最有良心都黎狙擊？訓醒未呀小朋友 眼紅咪出聲囉

講到口臭都未講完

乜首站提都唔想提 呢舊係屎

E記嘅缺點咪成班mk仔run個站
次次交收都見到五顏六色頭髮

This

真心唔鐘意e記咪唔好訂 你咪照訂mini lo
個個人唔同

係度呃妹妹仔

首站幾多follower呀，你做咩插人地呀

係度呃鳩啲無知妹妹仔既錢

頭幾次見到有d驚

聽人講過拖數拖到2046都未有碟拎

呢個真，我自己鍾意方便拎既時間就搵mini
再約學生妹換卡

TxK首站試一次都嬲過火屎 咩咩首站真係唔洗理代購架啦

我做勇士試過啦，過撚左成半年先拎到

有冇諗過開首站既係咩人

收到風都係妹妹仔

個次MAMA見佢地派飯卡
要跳舞先可以拎齊
嚇到我

想捉出黎屌了

呢到就講乜都得，大家鐘意點睇無所謂，E記係高登個時已經跟開

我日本手唔驚換唔到

高登跟到而家

江東手路過

舊登大佬 簽售

Dm佢都冇覆

龍巴

其實我都唔太清楚，不過泰專經常快過韓專好多 但係e記班人係nice既

賢賢set冇難度！

跟咩又有咩所謂，不過咁樣hardsell就感覺麻麻地

試下借你隻手黎

咁hardsell mini
我mini打手 兩間mini老闆都好nice好正

就黎cb丫嘛 hardsell下都要既

tv2 tv3 中sana
tv4中mina
次次mini中過曬日本3個人
無難度

正常 我之前都係 炸同屌撚到佢地覆

老實說，我覺得好所以想推介比大家，當然我都有去mini /cdw到買
其實平時都唔會hard sell 不過有人踩E記我覺得要出下聲

其實都無專登hardsell
d人問跟邊到買碟咪照答返
到時我答mini/sky唔通我又係hardsell mini同sky呀

就黎cb丫嘛 所以咪有人狙擊下其他站
咁諗合唔合理

唔好嘈啦 睇子瑜生應project

老實說，跟巴打有無員工優惠

點為之踩呢？都係以事論事姐⋯⋯只係每次hardsell都好咩，利申：跟過E記啦

你又黎 同首站合辦？

咁每次都有人講mini

岩呀
唔通望住班水魚去thk俾人呃都唔出聲咩
你鍾意可以去mini sky
不過我心甘情願俾E記賺錢
起碼E記之前有搞食應 唔係拎啲錢去交舖租

咁不如咁啦 你地覺得hardsell去買下其他站個d
海報+$5 唔拆卡+$5-10

其實好耐之前講過點解唔跟信和 寧願等耐啲跟站
當然你要gmk都得 但總有人冇 credit card
信和聲稱計銷量 但實際上係咪根本就唔知 你問佢實話係
但唔怕一萬只怕萬一 買專都希望佢哋會佔翻分紅 佢哋先搵到食咖 唔計銷量嘅碟 有個講法係歌手冇錢分
而且銷量係打榜計分 對佢哋拎一位有影響
其實任何團都係同一個說法 根本唔存在hard唔hardsell
有巴打問邊個站好 咁有人答呢個站好喎 咁又 hardsell???
咁大家以後都唔好問嘢啦 一陣答完又唔啱心水

咁下次答thk囉
Sor9

做代購洗乜聯

下次拎碟我同換你碟ok?

我都無啦
計返條數人地賺得你幾多

的確hardsell呢樣係睇你點睇姐⋯⋯每次講每次都有人起鋼嘅最多咪唔出聲lol

e記真係垃圾...
咁多人hardsell ig都係得19xx followers
今次買碟我實搵返有24k followers既txhk

有子瑜既我幫你

識跟一定跟首站
買完大把時間俾你搵位擺碟

下次大家一齊吹捧thk
唔好俾錢E記賺

自己訂仲平啦

世界上邊有咁多volunteer幫profit-making organisation講野
邊個賺緊你錢心照啦
對果得罪打手們 對不起 求寬恕
我只係r唔到員工優惠發下噏風姐

下年twiceland應該有

岩
所以直接問jyp拎碟買碟就淨係俾Jyp 賺到大家錢

幾個月前岩岩飯咩都唔識 依家先係咩都自己黎 見到佢monograph賣320我真係

各位]Jelly仔6月去韓國都係睇con變旅行

我淨係知JYP搶緊大家錢

係啊 實賺大錢啦
上到樓tim啊
印啲小卡手幅 做下一周年應援一定係唔駛用錢
一個地鐵站牌一定唔駛幾萬蚊 係免費

比你講多兩講 真係唔想比人賺
碟都唔買lu 廢事益埋J~Y~P 要支持佢地我直接飛去韓國比錢佢地9個洗算

Fs個陣每人寫封信 再放疊銀紙 簡單直接快捷

無人想要 傷心

原本我都咁諗 但FS都要買碟 益左J~Y~P
去宿舍親手比就冇人賺到

唔買啦
學樓上個巴打話齋
廢事俾錢人賺
唔係講緊巴打你 講緊啲韓站

好方法
簡單而粗暴!
盡顯霸氣一面

報驚

搭飛機都俾航空公司賺
我會自己游過去
我覺得咁大個人仲要倚賴交通工具真係好可悲

屌好撚多打手幫e記
我以後幫襯twicehk算
到時希望個孫記得燒俾我

係考慮到土地問題 你買咗隻碟返去咪又係冇位擺

企開啲啦垃撚圾打手

阻人賺錢燒春袋
繼續幫襯良心e記
利申：只求一個員工優惠

等緊11點

信你一次啦 有少少性趣既我
tg:@kwandomj

等陣先你係咪tzuhk首站黎

咁有人問有人答好平常
唔通新飯想要啲意見老飯都唔答得?

岩岩幫你pm問左佢地
睇下佢地點覆我
有discount緊係要齊齊用

嘈咩呀 Gmarket synnara 買咪得囉
肯定計銷量
冇信用卡就問屋企人/fd借
記住搵多d朋友一齊買夾運費就平d
利申：Gmarket synnara 打手

最新個集twice tv 竟然仲未有中字 平時幾個鐘已經有

唔係啦 我去完韓國返黎即交收
7月前仲未有 我任巴打你屌

之前我都係兩次gmkt
但係包裝耐到傻 因為黎到個時係成個人咁高..明明得幾隻碟加Dposter

依家都未過幾個鐘

貢撚貴

tg me la then

個時撚住差個幾十蚊無理到

我都想要

好耐無上水
做咩咁熱鬧丫

啲錢全數入子瑜生應喎
你買左姐係有份幫手
講反
應援項目(但要睇集到幾多 )
1. JYP大樓門口應援
2. 以流浪動物為主的公益活動
3. 地鐵生日廣告
4. 照片展覽
5. 廣告應援

7個鐘啦已經
不過其他國家既字幕已經有 好快手

撚緊狗呀

仲有半個鐘

之前係gma到買返d舊碟同其他團d碟連poster
點知俾個唔知5定6號箱寄過黎,明明得幾隻碟
個郵差仲話我好似寄炸彈咁

same here 入屋個陣我被老媽子以為我買人形公仔

撚緊狗
定有人作反 起義

點解好似個個都西口西面望住我咁

仲有20分鐘

其實冇人望你

gay

黑暗推po大法姐

睇完公海post黎取下暖先

熱鬧到

成班打手上水梗係熱鬧

老鼠

呢d post無咩營養
有個loop
一開始話某團唔得
之後拉其他同期team比較
然後再講前輩

間中有人話韓星無實力
最後變混戰

咁事真上twice冇實力係公認架嗎

實

個loop完全講得冇錯

已經睇到悶

講嚟講去都係個幾樣
連登定律越反越紅

有咩打手
就cb 又要訂碟

公海POST太長冇追 有冇D咩新point值得留意下

冇

打咩手啊
直接同JYP買一定冇死
一定計銷量又唔洗等
Prefect

我直接包養賢賢

買起JYPE直接d
錄完歌直接拎file

等睇有人話要買jyp

利申: 唔會

班垃圾e記打手囉 講兩講起哂鋼咁

22:59

成班米帝

係熱門見到 忍唔住睇下

咁多組合

三版本

27款
你地買埋佢
我轉會bye

點玩

點玩丫大佬咁落去...

幾錢轉會費

9^5 咁多組合

E記打手
次次都出碟之後一星期內交收
幾準時喎

賣身都唔掂

窮撚表示

JYPE 搶錢

認真問
E記訂都有pre order benefit?

終極boss 十封都未出現

想死

有冇人計下唔重複要幾多隻齊

屌你老母，36張，你玩埋我個份

兩班人係個post到各自圍爐
仲以為有D咩新野推咁快

十封出現就真係....

唔計preorder
9*9*9 個組合

中立之鬼

36張小卡

你買埋我個份

成班講咁多到時咪又係買
記得唔好幫襯e記就得

老實講 連登有E記打手同有吹奏E記風氣都唔係呢一兩日嘅事 講咩因為就cb所以出來R客根本唔make sense
反而我就見到就cb有人出來狙擊E記
仲用懶係看透世事嘅語氣去講E記賺錢 仲抹黑人地遲交收
到底邊個先係司馬昭
[size=6]利申。E記打手[/size=6］

阻住睇post緊係要屌 反正我跟FD買

各打三十大板

想比sana推落山

我淨係睇到破產signal....其他色盧都睇唔到

完喇好嗎,圍爐打飛機同出面娛樂台有咩分別

屌原來幫個fd做打手

正 乜春都random
我好興奮呀!!!

你個爐大定我個爐大先

個post俾你地鬧交用架咩 人型蜈蚣
決定幫反E記既 咁就唔中立啦

遲下就連封面都random

9隻碟即係好似TT咁九人各一隻款

包裝紙黑色

唔係好睇得明
即係買A ver就岀A小卡 B ver就岀B小卡
定買A ver 係中A/B/C是旦一張？
因為上次lane2張配置放開A B ver

最驚你唔幫我手反

cd cover輕鬆啦...3隻碟咁多

遲下連歌詞簿都random

係咪痴線嫁
3SETS PREORDER...
岩岩先比左會費JELLY....

最少買9隻先齊
但買50隻都未必會齊哂36張卡 3張相 9張CD COVER

利申試過

我估前者

要反都反你先啦 個陣高登日撚日反賢 玩一兩次就好笑姐 on9當有趣

我估可能要70隻以上先有機會齊full set

原來舊登仔
我認真唯八你又當我玩呀

ABC各有一VER....total 1 /27
sp cd 有9張抽[唔知係咪3隻碟都有...佢放係1間]
相就3張 [同上...佢放最右]
應該是咁睇

唔是27隻?

估唔到E仔都要比人屌

老實港站入面 得E仔做到 [快]
平唔敢講 始終團購多唔多人訂會直接影響個運費 最後個定價都未必比實體店平

跟過幾次 E仔 基本上都係星期6/日交收
staff 睇落都似係大學生/返工人士多

而且交收完 只要你唔怕柒係到等 重可以換埋卡添
好過自己po下ig再約妹妹出黎換 煩死人 約成個月都約唔岩時間

韓專第1團基本上唔會遲過實體店一星期
不過我估D碟應該一早到左 不過要就返佢地放假先得閒交收

你話人地賺錢 咁人地賺完既錢去左MAMA派應援物
去左搞1周年project 我心甘情願比

而且你估佢地去追schedule唔洗成本既咩
如果你有睇佢地twitter就知E仔真係去追行程
唔係D妹妹仔站咁 更新韓站飯拍就算

至於咩簽售個D 我就唔識喇 無去過

無記錯應該E仔應該差唔多搞左1年
由cheer up開始跟佢地 有感而發

利申: 已脫飯

破產都未儲齊到咁多小卡同cd面啦，jyp不如真係黎打劫算啦
我只求有mina小卡同cd面

咁就要屌你啦仆街仔

睇下幾錢一隻先....佢有些少人性ge就可能會比之前平少少

睇落就唔會喇 咪都係照課

放低個keyboard出黎屌啦

Mini唔會好貴 同之後差唔多

只係買一隻好似好過份咁

垃圾jb

買3個version算 追卡會死

多謝提供笑話，唔撚加你錢都俾足面啦平少少

番exid post未呀撚屌，爭你呀

遲下歌都要抽

Poster都random💩💩💩

Ver C 好似幾型

Ver C

你講碟定卡
卡就 27+9 每隻碟有4張卡 再加random相一款 cd cover 一款 再加埋pre order random poster一款 同pre order 卡

所以咪最少最少都9隻

上年page2佢又係咁樣放 之後pink mint啲卡係撈亂
係之後轉翻咩版跟咩款卡
但今次冇講喎 唔係咩

對返顏色既話, 正面應該係之前張teaser

只怕佢繼續走火入魔...佢再咁落去我真係怕碟都追唔起
淨係數據音源+收3歲卡算....

poster就算啦...我要1卷都夠
好哂位 我直程唔貼

越來越痴線
多多內臟都唔夠賣

其實我買3隻都痛 應該都要$400up
上次lane2 兩隻都唔覺痛

無位貼x2
收入玻璃櫃

好 星期6旺角大球場東方對傑志 睇下你個爐有幾大

唔係唔去encore場呀

睇埋這些優良波

應該唔會$400up，當一隻$120，3隻都係$360

剩買一隻verC 算了 玩唔起

Wtf睇真啲又真係好似27隻先齊

就係為左con先有呢個考慮.....

係, 應該
小卡 -Random一張 (每版本共9張、三版本共27張)

小卡我不嬲都唔草 一草就無底深淵
買哂三個版本就算 留返錢睇con

子瑜襯藍色呀

大細

碟呢d量力以為喇
玩開儲卡就慘d
不過3 ver. 各一隻基本喇

黎緊日專都應該一隻算
日once自己玩飽佢

留腎睇con / 等港場 仲好

換哂豆小卡就收工

encore con la

量力而為 好岩聽
一定會

我鍾意LAN1隻SIZE同個膠套

至煩係page2...大盒到

仲要明明入面冇乜嘢

個底勁厚

用嚟收埋嘢

等港場

幾時開訂

本地波不了
唔係cc台又唔係波台人
btw,twice post俾你講波架咩

sky 上個星期都有得俾訂啦

笠水

屌你老母，本地波得罪你呀

細啲好(無位)

公海訂120連運連poster

我叫你放低keyboard姐
我放低keyboard唔識講野

足球我一點都不懂，你們是專家

我覺得正專10封面+9 cd

對上幾次都有

淆佢呀

都未出got7個隻 random cover random photobook

就算Gmarket買都要唔少錢

market 買有冇pre-order gift

有呀 pre-order期間買實有

cdw頭個水買都會有pre order野架

有 我上次lane2都有 不過gmkt真係比e記耐 包裝太誇張

E記有detail

Ver A B C share d卡
個張special跟version

是咪調轉左

photobook都random? 太過份喇
我要同JYPE絕交

聽朋友講 佢飯EXID 佢上次cb買左12隻先齊到D人..
CD random

我朋友用19蚊買我隻碟，正食屎狗黎

JYP我屌你老母

之前啲豆豉眼公仔好似無晒消息嘅

邊個咁撚閪

正確d黎講係JYP Entertainment
雖然JYP都可能有份決定嘅

原來EXID都玩呢啲㗎？

EXID岩岩隻新碟好有良心....4個CD封面....不過得一張團卡

調轉

Sor

相，special，CD 3 ver share
自拍卡跟ver

聽朝仆去入數

剩係夠買一隻 遲d有錢去買埋AB

唔講啦

我去簽售決定要同佢地講身上無野可以賣

賣自己比佢地

Photo book random
陪人去交收睇過，其實無咩不同

Btw E記google form要人自己揀0 歧視窮人

買住version c先

仲諗緊做乜推到咁快

A…B…C…
…
dnlm

開佢名幫你屌死佢

幫緊jyp打工啦

龍巴ONCE既苦況要靠你上奏朝廷啦

連登個JB囉，垃圾

玩具都唔想買俾佢地玩...
買完佢地玩兩下就放低 無簽名又唔會拎走

有無人要交信 我代大家交啦

好彩有啲神器

幫你屌死佢

我屌今次玩到出三款

因為EXID差唔多5隻碟有4隻都同一個人...所以好難齊人

認真咩

我俾你好無
我有好多野想同志效講

E記你地多數SF寄定交收?

呢個PO又推得幾快喎

認真唔識寫韓文點做好 可以既話想寫比全隊

有無代訂

世界級
留名

Sana

Um...難啲喎
呢團野得mina同伙食團識少少英文
Jihyo係聽唔明英文扮聽明

信和Mini/e記

高清wallpaper

有幾難，反正無限

實得架

志效今次我講日文識聽啦掛

有無第2張

其實咁去一去大概幾銀

JYP:毒撚啲錢好易賺

簽售？平貴都試過

我識韓文（當然唔係太複雜既句子），想寫野俾佢地，係咪真係可以代交？

我仲未決定到訂咩色封面 實在冇錢買哂3隻（有錢都冇位擺TT）
個封面就真係得純顏色？唔會好似之前d mini咁有圖？

等下囉！都未俾個面你睇

咁我唔落訂住了

係呀
唔識韓文真係眼望望

哪有錢，朴軫永

可以 其實交信好普通

小弟仲學緊為將來做緊打算

試過20隻，試過41隻

可以點contact你？
利申冇telegram, sorry

我都學緊 睇到佢地演唱會都心滿意足

同佢地講香港好多once支持佢地 仲有 期待佢地有日黎香港開演唱會

你開個tg啦，如果唔係好難係到留低聯絡方法

呢個講左好多次

ig唔得？
sorry新人唔識規矩

暫時淨係見到呢張

開左tg喇
username: minamina0324
麻煩哂

你主人大把

請問你點處置個堆專輯?

少嘅就自己要，多就送比人或者係韓國放箱送比路人

佢地通常會同你講返咩？

你日日都見到我仲咁貪心

好小兒科姐，都未係10封

每次想去旅行就cb

日專係咪依家都可以訂

自從飯左twice 已經得返首爾一個目的地

首爾是我家

6月3 DREAM CONCERT

攰到

jype真係

好耐無上黎留名，吹奏下我賢先
Btw E記咁都可以做到話題，無唔無聊d，咁得閒睇多次mv好過啦

Ochibi表示好攰

賢賢真係愈大愈靚

Dahmo 最近hit 返咁

黎緊都去

月尾去

D人話韓國好悶 其實有咩玩

同問，我家姐去完首爾話好撚悶，得行街同食辣嘢

其實無乜

我就食野同追星為主
去釜山就行下nike adidas,有唔少限量版冇人買

冇乜，睇下野食下野

係真係好悶

機動遊戲咪去樂天，想睇歐式建議去唔同大學，想睇動物去兒童大公園[免費的]，仲有好多博物館同大路景點，你上網都搵到嘅遊記...遠啲去水原，再遠啲去坡州，但呢啲已經離開首爾

行下山 幾唔錯 去睇twice相展

第二次去已經覺冇咩野好玩 如果唔係去追twice 應該都未必會再去 反而想去濟洲島 釜山呢d 地方行下

濟洲島好有興趣,但好少機票

濟洲島之前好似好受中國人歡迎

去買樓個d

喺首璽住咁耐覺得好悶 去首爾以外地方更好

Kk 90m
恭喜恭喜

好想黎見大家咁上下

根本無野玩，垃圾地方

二十號前破億應該冇問題既 最好就出新歌前

有興趣就搵我
想問詳情可tg:ymt416

同子瑜同一日生日有無得比個折黎

無圖無真相喎龍巴
咪玩啦你禁有錢都要折

係人都知我614生日

禁韓國見
係韓國陪你過生日啦

好想要主人photobook
fullsetgift重要抽

心動不如行動

800蚊set
要既tg搵Twice_jihyo

有無巴打想夾full set full set$460
我想買photobook

A version係咩意思

今次album有3版阿

知唔知今次pre order gift 買3version 係咪都唔一樣

我知 姐係呢個ver A其中一張？

好似random?

我真係天真，諗住3ver佢有啲人性賣11000-12000....結果係14100

poster佢寫random

連pre order gift都要上黎換齊

C版本pb係用a/b ver pb JYP慳到呢

5月中有屋企人飛韓國
當地買係唔係平好多？

冇分別，可能仲貴，稅都退唔到
搵下有冇twice tv1,2,3仲好

屌咩

辣殺到

唔明 pb 即係photo book? 見佢本身冇寫

8掛問句 有冇人會係g market 直接訂？

仙拿拿preorder有寫

差唔多價就叫佢買一隻當手信

睇到啦 眼殘 仲未仔細睇內容

個封最靚
PB又用A/B既
加9張卡仔又可以呃錢

然後過一排monograph有堆新相...(就係特登唔放入c. ver

已經係一個循環
大家都知JYP以後點出嘢

講咁撚多咪又係要買

但求佢唔好出咁快

Yeah 財散人安樂

剩買a同b算
等日專

lane2 已經knock爆左個銀包

心很累

Signal ABC Ver>Monograph>泰ver
Signal特別周邊
日專ABC盤
TV5

日轉ABC初回盤 通常盤

之前個豆豉眼 character都未出
今次signal 又可以畫新

之後又開encore
然後encore又出新週邊

諗起都

平少少

同埋上年晨咁影咗star collection card但仲未出
係咪留翻煲醋
冇記錯係summer個陣影
Keep夠一年先出

好想搓下面豬戥

今次冇嘟嘴

留返張嘟我就心滿意足

仲有其他三版未睇 實有一款係嘟嘅

第5首

第5首志效同豆 作詞

第三首譽恩師姐作詞
第五首志效同豆都有份作詞

離開左JYP都幫手

Feel 到隻碟會好高質

與其買碟無限輪迴
不如貴少少買 spacewalk 寫真算
起碼唔洗煩

咩理論黎
無人叫你齊卡喎

如果有版稅抽返的話...
願意屌少2句入多1套

WG

專點都要買架啦
最多咪唔齊卡

無諗過齊卡
淨係 preorder 嗰十零張慢慢換已經好襟計
好在仲未係團飯

睇完track list好期待
chingureul mannaneura eye eye eyes

Pre order一包包換算好 因為得3包 每包都齊member比你

食錢到痴左線

今次似係得1set preorder卡...even你買哂3 ver...
係poster唔同....
但如果作詞人唔知有無版稅抽返...3ver買2套又如何

仲諗住有多啲卡

我覺得最抵死係之前送9張...今次送10張，卡簿就一頁9格
突出黎個張要分開擺

十張咩 因為一張special?

係...應該9人獨照+1張合照黎

有多張都好

都唔知讚JYP好定點
平日其他團一碟一卡
佢就一碟幾卡
但都係要好多隻先齊

一碟 食懵你呀

比起singal，大家好似更期待05

家下唔買

依家係跟呢個
咁唔洗搞咁多嘢
睇埋 abc 邊張影得我老婆靚啲先買
我要 photo card set 同 poster 做咩

聽到佢懷孕

五月尾去韓國 有無巴打教路點可以去放送／簽售

銀包ready

Btw 簽售睇翻第一頁

禁不如買dt photobook

Btw 唔好同d人鬧交啦 根本呢d野係睇法唔同

5月4號 夜晚9點(韓國時間)
LINE LIVE

習慣晒

每次見到有人問我就心灰，根本唔會有人睇第一頁

子瑜竟然唔拎SALLY公仔

mochaeng同步率100%

jeongyeon好可愛

幾時有人鬧交

傻啦
Mina隻cony同豆隻brown先係一對

岩呀 清

jeongyeon都係攞brown呀
jeongmi黨

發覺比你洗腦洗得多 比以前留意左mochaeng

無錯啊 michaeng is real

好感動
強化你信念
一條褲2份著

一日推爆Post

Once比人踩到咁重咁忍得

見到點名黎屌

互屌咁多次 你唔悶我都悶啦

我有睇㗎

果條傻西黎 唔洗理佢

Gmarket Synnara 打手在此
要教學？
其實好簡單 同平時上網買野一樣
不過Synnara會有幾個offer比你揀
你要睇下自己想買幾多隻黎揀
最平果個就要買夠50000就免韓國內運費
其他價就好似係計埋韓國內運費
之後揀 EMS/順豐 運黎香港
到正式賣果日之後嘅一兩日就會送到個centre
佢會再磅多次實際重量 叫你補錢/退錢
再等多幾日就送到你屋企
(上次Lane 2由賣果日計 好似等左一星期左右)
Btw多謝陳煒老婆 同另一位唔記得你名嘅巴絲(梳)教路

已經見慣哂 無哂感覺

喺邊道睇？（無用開LINE ）

幾日一post黎屌twice

咁咪裝囉

唔屌我先怕

用LINE睇？就咁裝咗就睇到？
(Sor,真唔識，唔好介意問得白癡 )

諗起當年JB比4chan反到MV 7M dislikes
呢D冇行動既鳩UP真係濕濕碎

呢兩日多左好多娛樂 得閒食下飯入去睇下不知幾過癮
過多幾年到你想搵人屌twice 都未必有呀
佢地會屌就證明威脅到佢地主子既地位

但我本身係鐘意michaeng 兩對都留意算

我都諗住今次直接gmarket 訂 見順豐運費平啲咁

去日本app store 裝Line Live

娛樂台班傻鳩三日唔埋兩日就出一次PO架啦，都慣晒，你唔悶我都悶啦

見到jb 7M dislike
驚一驚

又以為點你名？

志效行路仲有啲唔自然咁 剩返兩星期CB

塞住左條路 步速慢左咋 你會唔會諗多左

可能啦

我就黎要縮番入老母個閪到

子瑜：mu ya, 有粒anti係度

#個底花哂 #音樂台老鼠

日日點一次先

痴線 有人係fifa整左豆腐個樣出黎

咁多post屌TWICE...

你講到咁睇黎我要整我南個樣先得
利申：pro club div2

好耐之前twitter 見過

都話唔洗理娛樂台班傻鳩，年頭屌到年尾，你咁都睇唔透?

#swag

當睇唔到啦 唔好入去嘈

娛樂台班癲狗定期都係咁架啦

梳囉 我開架有個post

JB見到你個名都知咩事啦

曾經何時見到十版紙屌Twice垃圾睇到我好sad
而家冇晒感覺
習慣就好

娛樂台講twice得2種post
1. 打J
2. 圍爐發癲

所以一向唔理嗰班傻鳩

大陸個d 貼吧 微博仲顛啦
呢d 小兒科
利申：睇到已免疫

慣晒啦，佢地講黎講去咪又係嗰幾樣

都冇晒感覺，睇完得啖笑

真係唔中意就block啦 唔洗理咁多
心態決定境界呀

打J正WOR

窮丁的我（中學
又係買一隻
然後問巴打收凈專

Mochaeng

喂你以為我假膠？我真心屌twice架
係你地成日當我飯咋

人紅自然是非多

係係係

考慮緊買AB Ver定買晒3個好

暫時每樣訂左5隻

變哂撒亞人

通常 random 卡會唔會出曬 preview??
窮新飯想睇定啲買一隻

而家係咪已經有得preorder?

JB真係去到邊鳩到邊

喂你又邊個呀

識影一定咁影

寂寞

米奇個個都識你既

喂，我哈尼

你lin咋

signal好唔好訂哂3個ver

點解我會同你地啲知名人士齊名嘅

梗係要啦

你柒

你第二

jb你第一柒喎

我都只係訂3隻 你每樣訂5隻 即係15隻

連登once們有無tg group

想問下GMarket韓國國内運輸應該選擇邊樣？見佢價錢唔同

梗係啦，仲要抽卡，要再買

人地好似好pro咁

小圈子

咁姐係有定無

如果呢套係堅的話...
信和某D都似係同批發擺貨...
因為佢地幾乎同韓國出貨時間一樣，靠分銷買再轉手到香港的話無可能同日

我個時只係揀SF就搞掂 平啲果個

不行了

差d 認唔到家姐

好正呀

好正 好期待 但真係諗唔明個手勢 但會跳啲好難既舞

你下次去買順便問下佢
我Gmarket Synnara買算 實計銷量

我唔去信和買的...唔順路

佢地今次個造型(暫時睇)好掂。

比之前簡單好多突顯翻佢地個人

好正呀
Sana嗰張

sana

三張都好犯規喎大佬

withdrama, synnara, ktwon4u 呢啲都會計H及G榜銷量，以我所知mini 同E記都有同過synnara攞貨， sky就唔知了

CDwarehouse, HMV呢啲就唔計入H榜，只計入G榜

簡單咁講 H榜姐係佢地上音樂節目爭一位個陣用，G榜就係爭年尾獎用

即刻轉左twitter icon 做呢張

鍾意佢地今次個樸素風

三歲有咁長頭髮 平時唔覺

可以駁髮嘅

呢個眼神
望一眼死左

Hmv 銅鑼灣店話會計入h榜
但其他分店有唔覺有標明

SANA

Sana 呢張真係世界級

真係望一眼都心跳加速

嗰陣 Nayeon 轉紅頭大家都估到 come back, 原來影出嚟仲 sharp

Sana今次好屈機

好中意佢地呢種布

無知一問，即係mini到買twice都會分到啲利潤？因為好似聽過有人講話唔計銷量嘅碟佢地可能會冇錢分。

你個關注點好特別

你個關注點好特別[/quote]

高清電話wallpaper

期待聽日會出邊個member

唔關利潤事，佢地點都有錢分，藝人係收版稅，唱片公司有出貨佢地就有錢收

啲人成日講計唔計銷量其實係講緊計唔計入Hanteo 呢個榜
因為大部分音樂節目的一位制度都會包括銷量分數，而個銷量分數就係用Hanteo呢個榜的數字去作準(人氣歌謠除外)

要間鋪頭有加盟Hanteo 先會計入(大部分韓國本地CD鋪都有入，海外多數無)

而所謂唔計銷量嘅碟，姐係指無加盟Hanteo嘅鋪頭

年尾獎又係另一回事，佢地唔睇Hanteo，而係用Gaon 榜(姐係出貨量)嘅數字作準，年尾佢會扣除埋退貨

得罪講句 sana個髮夾先係精髓

要慢慢吊癮 逐個出

定延 志效 彩瑛
唔好問我點知

TT 3-4月一千八百萬views

估錯一個member打一獲

最緊要佢地有錢收就得

汪汪`

點會冇

太長唔再quote，其實我係前幾日追post見到好似有咁講，擔心所以想問清楚

2-3月2000萬添

打直排
一定係定延 志效 彩瑛

唔理...捉左佢先
可能MOMO MINA 子瑜先

點解咁排

年齡排行
123
456
789

維基解密

好想快啲見佢地

好想快啲睇15號個showcase呀

Hi 娜恩
遲d去問下囉

幾時先出其他成員

Showcase太逼不了

都唔係第一次用呢個次序
等豆張相
ps好似係短髮

做乜成日要skip左個姐 (...雖然無歌聽，但佢都印住melodypj

短髮咁正

等你補丫嘛

....嗯，都係算啦

好似話遲下oppa都出?

有無巴打知道今次隻碟MWAVE會唔會出簽專？

呢張執完都係見到好多痘痘

希望有得拍多次啦
係到umumum真係好on9

聽講lane2都無時間簽，今次可能真係無

下個post比我開得唔得 好耐無開過

我想喊

有預感Signal係hkyoutube會再下一城
汪汪

可唔可以唔好咁痴線

[size=2]我想做平井桃隻狗/size=2]

今次會唔會上無挑呢

點解我頭兩秒會覺得呢個係志效黎既

新post

推爆

除左JYP 仲有冇新野推

Somi

唔通又要出JYP...

做咩咁心急要格硬推爆個post

我唔要見到JYP係POST尾